今晚8點打後上連登嘅都係毒撚

我會擇名恥笑你地

你成日唔見左人

所以我8點後唔會再出現

成班都係死毒撚

準備擇你

屌那星個post早出左

我去緊你屋企幫你跨年含

Mine is big

等睇倒數群組

冇晚市仲點會係街

笑你老母呀

hi hi 我係毒撚啊

我係死毒毒

鐵柱磨成針

好多毒撚

毒撚喺度

ok

報到

我係啊yeah